有咩慘得過男朋友j身邊d女同學，我幾年之後先發現。

是咁的，
我有個拍過拖四年半嘅男朋友，
由中學拍到出社會，一直都好sweet，係人哋眼中嘅模範情侶。
我自細就係一個冇乜自信嘅女仔，
唔相信婚姻，唔相信愛情，
但係，係佢令我搵到自己嘅價值，係佢一直俾自信我，接受我包容我，就連我嘅缺陷都冇介意過。

我以為我搵到個好好嘅男人，可以過人世。

但係，我手賤，唔知痴起邊條筋，開咗佢fb睇，發現佢搜尋紀錄有好多我哋嘅中學女同事，好多都係佢曾經話過「係雞係公廁」嘅女仔，或者係我曾經討厭嘅女仔。

我第一次明白心碎係咩感覺，係碎到冇辦法再抖氣。

j漫畫動漫明星model乜都得，點解係嗰d我討厭嘅女同學？唔係話過唔俾人蝦我咩？唔係話過要我喺其他女人面前抬得起頭咩？係咪我太乖，你覺得唔夠刺激？

點解我可以一心一意，唔性幻想其他人，但你做唔到。唔好再同我講男人天性如此，傷害一個咁愛你嘅女人係你做過最蠢最蠢嘅事。

我原諒唔到你，對唔住。
我認我思想迂腐，咁我活該孤獨。

Fb search 就等於J?

搜尋過=j過

女人logic

Gay post

佢認咗 咁都唔呃下我

互射返當打和好冇？你話你係絲打我又要信？

利申： 今日C

今晚互射兩次當無數

下世想做男得唔得 依家寫定先

真絲 但厭倦做女人了

j女同學係幫你報仇

事實證明你連雞連公廁都不如

係咩原理？真心想知

直頭可以消失

夠18 歲未呀其實？

就嚟20
關咩事

搜尋紀錄姐 又唔係sex chat紀錄
搵下自己中同都唔得咩

仲相信一世人剩係會鍾意一個人冇其他性幻想？

根本唔出軌嘅大把，一喺和尚一喺性冇能，自己揀

佢認咗
追post得唔得

Send 圖比我等j 下你當和數

咁你快d死左去
留係到影響地面生物智商

真係冇咩巴打？
如果俾我揀，我寧願咩都冇知過啊
好過行過女同學身邊，我只可以低頭快快行過

全世界男人都係咁, 你接受唔到真係永遠唔使拍拖

你無吸引力咪j第2個囉

巴打飲杯涼茶降下火先

有女朋友就唔J得人？ 你連人地思想都要控制埋？

咁巴打已經接受咗伴侶j異性？

佢只係認有search過咋?
咁同埋就算佢話係j，但個意思唔係真係對住fb相來打飛機呱?
好多時我地講j，就只係用對眼望下架咋！
我啲fd話睇我打鼓好好j架，唔通係會對住我打飛機咩？你都痴線

希望你和男朋友天長地久，唔好放你出來害下一個

連同陌生男人都可以喺討論區討論男性應否打飛機！我地仲有乜接受唔到

冇諗過 但個心難受
我都想控制到自己冇感覺
努力緊

J同屌左揀邊個

咁又點呀

係打飛機 只係難受 我控制唔到
啱啊 我冇諗過再控制同傷害人
btw打鼓係幾有型 加油

應唔應該打飛機 由你選擇
但我難唔難受 我冇得揀
可以笑的話 不會哭:

點解有女朋友就唔可以j其他女

屌你幾撚歲啊??打個J姐，又唔係比帽你戴，洗唔洗講到分手啊
根上男人對其他女人有性幻想係好正常既一件事

你幻想下你老豆對住第二條女打飛機 你老母會唔會難受呀

如果真手已分，
呢個係我聽過最on9既分手原因之一

on9 講到咁理直氣壯 現實見到女咪又係狗沖

唔好以為個個好似你咁

都應該好過望住佢對住我憎嘅女人打飛機
我要時間調整心理

男人有好多公式我仲未參透

我都真係唔信有人可以成世唔j其他女

你唔好再拍拖去害人自己孤獨一世算啦好唔好
你呢啲煩閪女人都唔會有啲咩作為幫到個另一半手淨係識得搞破壞 無建設

正常冇standard㗎巴打
下個世紀可能男女喺街扑嘢都正常呢？因為個個都咁做呀嘛，所以正常

啲閪女人無自信真係好撚煩 日日就驚唔夠人黎 又要自卑心作祟 日日睇住個另一半有無對佢唔住 關係最基本既信任都無咁一齊黎做乜

智撚障

巴打 起完你底發現你又真係幾憤世 屌 我冇自信我想？仆街我控制到我自信去選港姐啦 洗你喺度教我點做人咩 你望撚住另一半對住條j大你我倍嘅靚仔捽碟你最好同我笑得出添呀
唔撚好以為自己好了解我就喺度借題發揮 我日日check就唔撚洗幾年之後先發現啦 我依家好撚後悔知道呀屌你老母

邊個叫你去check 人？ 唔想知又去睇 佢望唔望大jj 去捽碟i dont give a shit 比你知道哂所有野又點 呢個世界上邊個係完美 你唔都唔睇我個幾個post就以為好了解我 你去搵過個一樣會分手根本有問題個個係你

打個J啫 唔講以為俾帽你戴

下個世紀？你會誤會左啲咩？
男人不嬲都係24小時發情，只有分控唔控制到
你係嬲佢J你啲朋友定點？
你條仔未講左囉，係雞係公厠作用就係拎黎發洩，出火。

你地冇性關係定點，佢J你班朋友都唔搞你？

可以參考下呢個post, 你就知其實係好普遍既事

真心問
咁你對於你條仔睇av有咩反應
差唔多個個都睇av打j架啦
咪又係j其他女
無得扑個陣咪打下j囉有咩問題
Av就得？女同學就唔得？

坦白同你講，我係抱住同你一樣「冇人係完美」嘅心態打算去粉碎呢種損人不利己嘅諗法，結果係意料之外。
呢個世界上邊個係完美？你啱，咁你唔撚好再屌9 d冇自信嘅女人，佢都想好似靚靚仔仔抬起頭dont give a shits，甚至好似你咁成仙

真心想問 會唔會J女同事？

[誠實] 你地有冇J 你身邊既熟人？

包括但不限於女同事

香港男人真係慘 打丁想搵個幻想對象都有錯

咁都唔得

但前提係有無女朋友先

logic fail

人地咪講左model都得囉 睇post啦

痴撚線
唔撚俾人屌得返撚5p圍爐啦屌

我講咗 av動漫明星乜柒我都冇嬲過佢
係日日都見到面嘅女同學我接受唔到
我對撚住個女仔我抬唔頭 因為我男朋友j過佢
我更加笑唔出 你明唔明
佢每日都同我講 呢啲女同學狗也不屌 因為係雞係公廁 唔想整污jo自己 但私下j到瘋狂
大佬 我以為佢有雙重人格

所以咪問囉
點解其他唔識既就得
識既就唔j得

細路女發脾氣

個女仔又唔知你條仔j過有乜好尷尬

咁我咪同左你講叫你唔好拍拖 沒有一起就沒有傷害 搞掂左自己個諗法先啦好唔好 咁樣鑽牛角尖係無用 個世界唔係圍住你轉 你想人點就點 拍拖係磨合 唔係就哂你 你咁樣就咁大反應傾都唔傾邊個執到你真係要喊三聲

有 咁又點
其實自己偷偷地j完就真係算架啦，無傷大雅，有咩問題

屌得 隨便
冇邏輯冇道德冇底線冇理由 都屌得
大大力屌 驚你唔夠力

無留意左係小妹妹 講黎都哂時間 完post 啦各位 啲靚妹個世界係入唔撚到去

年紀細原來係原罪
咁廢老一定屌打天下
唔阻你呢啲大人休息
聽日再好好憤世

我覺得條仔有兩個問題喇
第一口講一套做另一套
第二明知你唔鐘意仲走去j
如果你地無講過呢個話題
純粹發現佢對住你frd打丁
我覺得問題唔女
但係講過仲照做就係佢問題了

其實我想問句，你地有冇性關係先？

我由頭到尾只講自己難受
你條女對住你best fd捽碟，你見到你個fd會冇感受？

終於有個係人
唔係同我討論「男性應否打飛機」
而係從「事件內容」take care女朋友感受

冇話啱定錯嘅 唔知嘈嚟做咩 個個反應都唔同 雖然條仔講一套做一套係錯 但我又覺得未至於要講哂分手咁濟 其實有邊個男人冇j過身邊d女 講就講人臭雞公廁啫 但係冇話佢唔靚 j都係因為條女靚啫
結論：樓主冇錯 但心態有待改變

冇

佢講到人又豬又柒
但暗底j到喪
嗰種違和 真係不敢恭維

連登年齡層究竟去到邊

討論個行為無意思
個心態/動機先最重要
你自衛殺人同謀殺同差好遠喇

講真 睇fb ig果d無色情 裸露既相 係j唔到

屌 中到想俾10個like你
可惜大部分人都稻草人謬誤
jer住啲佢以為嘅嘢係咁大條道理
算9數啦 由得佢哋j女j成世
女朋友男朋友老公老婆死撚曬㗎嘛
唔撚洗理佢哋感受

咁你有無問過點解佢要咁做先得架

J下都唔得
關你撚事咩

拍拖不嬲都係互相遷就
互相遷就唔等於你就哂佢
係有咩嘢大家唔鐘意就攞岀嚟講
講完都係覺得接受唔到
我點都要丁女朋友啲frd㗎喇
咁諗其實完全無問題嘅
你咪揾個接受到嘅女仔一齊囉
問題係講到明唔鐘意仲照做
仲要平時滿口仁義屌人臭雞
真係好嘔心

佢只係講對唔住 我可以點
繼續發難？又會俾人話小器
我以為我想要一句對唔住
但其實我係接受唔到佢手口不一 呃我
我輸俾自己姐

你同我個ex好似 勸你都係睇開啲

你地冇搞野，係一個誘因，男人谷精上腦咩都做得出，佢同你差唔多年齡？

男人廿幾係一生人性慾最高峰既時間，未去叫雞已經算係咁。。

當然肆無忌憚J你身邊既人令你難堪肯定有問題。。

你覺得反感，接受唔到好正常

係 坦白講句 大家好聚好散又如何
接受唔到我都唔想
當初信任到底嘅人咁樣呃自己
當全世界女人係冇智商定點
照佢哋嘅標準 最好女朋友坐喺佢哋隔離笑笑望佢哋點樣射落女同學條白滑長腿到（塊mon）
悲撚哀

其他嘢唔敢講
但有一句真 佢肯撚定好撚愛你

一係分
一係忍佢成世都j 其他女仔

每個人都有底線
你覺得對方條底線好過份
傾過都無共識
呢啲叫性格不合 分手都算好嚟好去
但係當你存心欺騙 已經係信任問題
無信任點行落去

大我年幾 我唔想太快 適當嘅時候就會
thx巴打

希望樓主搵到一個唔會J身邊既人既男朋友

呢個時世做個安份守己嘅女人仲難過做公廁
我貪得意睇咗搜尋紀錄 俾人屌我唔信佢 我認
佢存心呃我 係「是男人都會犯的錯」冇人屌
個世界玩撚完

佢都係想屌返女人姐...

真心問 四年半都太快？

訓前都想更正你一樣野係“大部分男人都會犯的錯”唔係“是男人都會犯的錯”

全部男人都咸濕，唔代表 全部男人都冇自制力

千其唔好分手 放條傻閪出黎害人

係 sorry

好閒
都係自己幻想，冇出軌
係正常行為

放心 一定唔會害你
你呢種冇腦毒撚冇人想害

我有朋友同女友拍左七年拖尾兩年係同居冇搞過野，因為條女係耶撚，要結婚姻先可以 最後當然係分手收場

我明大家各有所需
我唔係耶撚
只係一來大家冇地方
二來我想起碼22/23歲先
成熟少少先

屌 噤你想點，拎你啲相打飛機?

講咗好撚多次 j乜柒都得
唔撚好j我憎嘅女同學 好難？
如果係咁難 一早就咪撚呃9我話人又豬又盛

幻想下都唔得 唔同你想佢谷谷埋埋好似難民咁見人就姦咩
定係想佢call g 試下除左你之外既

我唔用各有所需去形容，我會話大家都係唔同世界既人。

女既除左耶撚之外唔算拜金，但好現實，以組織家庭為目標。之後識左個中產二代，2年內已經做哂佢既目標。

男唔係有錢公屋仔20年內都唔可能上樓結婚生仔

有時好多野冇得解，唔啱未算囉。

真心想問

男仔J完有性幻想既異性後，
當你有機會同佢啪啪啪（ 佢勾引你/有孤男寡女moment時），
你地會唔會上？

你條仔哄你姐 你又唔比人上
條仔見到大波靚樣就j架啦，打j唔係睇呢啲唔通j內涵咩，對住本道德經j好冇
你有冇諗過人地為你忍撚左成4年啊
佢唔係處既話仲慘啊

男人原來話人係雞係因為只自己j過 原來咁解

似係心智唔成熟
都成20歲諗嘢仲咁童話

On9
假膠？
我條女叫J多第二個添

2邊冇男女朋友就冇關係，但對方太窮就算數
見好多窮女人當性係trading goods
屌左會有手尾

係男人都j過女同學嫁啦

J過你d姊妹都唔出奇

唔知點解睇個post已經覺得好煩
唔使叫我咁咪唔好睇, 走先

男人心理出下軌, 搵下刺激,, 其實好過心癢

連比人丁都唔比，好快比人飛

On 9 明知d女同學係你憎果d
唔通照直講話佢地好好j?

其次，打個j 姐，唔好感痴線喇

調轉頭諗，佢好坦白喎，唔呃你喎

你咁似我Ex既，search下就分手

屌你老母成班傻鳩 忍唔住留言
追post啦仆你班臭街
人哋樓主話條仔認咗係J啲女同學呀

樓主話撚咗J model佢都唔介意啦
有冇諗過自己男朋友J自己憎嘅人係咩感受
唔撚識睇av打飛機咩 係要J自己條女個仇家？

咒鳩你班契弟成世冇女 有女嘅話條女日日同你仇家互flirt

你唔中意啲女佢咪扮下野話唔中意囉
你估男人睇女人個格咩 睇波架炸

其實你識第二個， 結果都一樣， 男人會有好多性幻想， 會j身邊既人

根本正常到飛起， 只係d女唔知， 呢個係男人本性， 並唔係佢有問題

你想飛咪飛囉， 唔好煩啦

希望樓主係假膠
睇字都覺得煩

腦裝屎嘅戇鳩閪
分手啦 唔好害撚咗你條仔

d女唔知道男人係咁， 唉 條女好煩

男人唔j下女仔fd，女同事，女同學…真係冇可能

現實中不能都係虛幻中幫妳強姦妳最討厭嘅女人，呢啲男人要嫁畀佢啦

其實最驚係樓主發現你男友j緊人地
無錯 係j緊

佢係好愛我 但可惜呢種愛嘅方法唔啱我 佢好似你咁想努力控制自己，佢亦都明自己某啲位會太chur ，但最後都係一切依舊，令大家難受

先唔論樓豬係咪假膠 痴撚線J下人地都唔得你有冇咁撚專制呀 你都唔會用你男朋友做性幻想對象啦

想問樓主 如果你男朋友係j你好友唔係你討厭嘅人 你覺得又有無問題？
另外如果你男朋友本身無踩嗰女仔而係讚佢 咁你又覺得有無問題？

利申：你男朋友係有問題 但諗諗兩條問題 改一改變個諗法 因為就算你分手之後再拍拖都會繼續係咁 呢個世界好多呢種人

絲打你真係要接受男人性同愛係分開嘅
尤其是佢只係對住相 J, 男人嚟講其實好平常
而且男人特別鍾意J 身邊認識嘅人
射完精爽完就唔會理J 個邊個亦唔會留戀
最緊要係佢對你專一，無搵第二條女無搵 SP
如果 J 吓身邊嘅女都要分手，咁都好大鑊

雖然樓主啲語氣有少少煩膠
但真係冇人企係樓主度諗下咩
因為呢件事分手固然係太偏激
但係女人接受唔到男人j自己憎既人應該都幾正常

大佬 如果比你發現
自己條女同佢啲姊妹係咁讚自己憎到仆街既人
咩好靚仔啊 成日忍唔住stalk佢ig
點都會嬲啦下化

不過勸樓主睇開少少啦 比次機會男朋友 有時男人緊火起上黎真係冇咩理智

難得你男朋友由基佬變返直男，你放過佢啦

樓主識個和尚吧啦

又或者識個講大話叻既
呃你自己乜都唔J

好耐之前知道男朋友有好多J圖
果下真係好唔開心
到而家已經唔敢想像佢會唔佢J女同事
心入面知道佢一定會J其他人
已經放棄同接受左現實

佢d 女同學好靚好索？

係 笑死
小妹妹係咁

你努力啲榨乾佢滿足佢囉

先唔講佢認唔認，好地地睇到search history點撚解會第一時間聯想到係J佢地
定我認真咗

冇可能囉

思想迂腐
呢d 直頭叫痴撚線

講笑啫
你依家一係同佢講數，以後唔J女同學
一係就分手

老老實實，j邊個真係個人喜好，有無伴侶，都冇禁忌。
所謂存心呃你更加無中生有，呢啲係佢私人生活，無需交代。
但你嬲佢都合理。問題只係出喺佢竟然親口認呢一點上面（屌你老母講個大話好難？）

親口認j女朋友仇家應該算唔尊重嘅🤔雖然唔肯定認j女朋友老死有冇尊重啲🤔
都係嗰句，j就j啦，認乜撚🤷🏼‍♂️

傻架咩，佢幫你制裁啲你唔鐘意既女同學咋
去睇吓槍王黑澤啦

你真係on9得可以，我同你講

如果打個j咁少事就要生要死

咁你不如搵返d tb拍拖

少少事就係到發癲

慢慢嬲飽佢飛左你你男朋友仲有大把選擇

拍拖4年冇性關係，咁佢親口認j你憎的女同學，就係一種抗議

你係咪有閱讀障礙
j你仇家 仲要呃9你佢哋柒 正常人唔嬲唔通笑？
你講乜9j道德經
識佢第一日就扑嘢 咁就最好
毒撚邏輯

你頭頂應該有道綠光 恭喜

唔追post仆街死
從來冇唔佢j
祝你條女同仇家共諧連理

我坦白裝咗碗屎當咖哩俾你食
難得我咁誠實坦白 希望你食得安心又放心

心聲

J下姐

祝你條女j撚曬你d仇家
女人本性如此 唔好怪佢

害佢好過害你
柒唔可怕
又蠢又柒先可怕
放心 你永遠都冇人想害

咁你條女對住你最憎嘅人捽碟
你有咩感受

我冇介意過佢打j
屌全部唔撚識睇字

我會 sorry
都係嗰句
祝你條女晚晚對住你仇家捽碟
記得要笑 大方d 開心d
加油

好彩你睇到重點
btw thx

垃圾女人
個腦筍都未閂埋

j可以
點解一定要係條女嘅仇口

從來冇講過唔俾佢j其他女
你哋其實係冇睇文定點
如果睇完仲錯重點 我真係好擔心

人如其名
小弟弟不外如是

again
祝你晚晚笑住睇你條女對住你仇家捽碟
加油 堅強d

好正常 樓主真係好拎on9

樓主post 番啲小背心上fb 俾你男友憎既同學j 下 睇下佢有咩反應

你似係有精神問題

如果咁嘅事你都心碎

你好難係香港生存

fb d相點打J啊 會性感得去邊

Gay！！！

屌你男仔睇下女就要生要死
你自己咪又係臭雞港女格

祝你條女晚晚對住你仇家捽碟
tb唔代表唔會 咩邏輯

都啱嘅 起碼佢仲覺得自己唔係好啱
應該都大把選擇
好過你 咁嘅思想 莫講女 仔都走夾唔頭

放心啦死毒閪 我女朋友正常你唔知幾撚多倍
你條死癲閪真係拍馬都追唔撚上

男朋友j自己憎嘅人
我笑得出先係有精神病

嬲嬲豬啦 發惡啦
癲閪開始出招啦

我嘗試代入你男朋友心理
佢一路都好想扑野想求刺激
但係知你唔想,佢又唔想夾硬要你做D乜
咁佢想刺激
就唯有揀個對象係同你有關既
最好係D仇恨或者好熟既朋友,同學等等
咁J佢地所帶來既快感同剌激係遠遠超過J你
我唔知呢D係咪叫心理變態
但我可以肯定係你男朋友已經忍到好撚辛苦

咁佢對住av打丁你會唔會嬲

原來你有女 失敬失敬
你條女對你恐怕冇乜佔有欲 都啱嘅
你呢挺人 擁有過都係一種恥辱
巴打隨便j啦

你似嬲d喎
搵外援呀？

追post 跪求
我講咗冇嬲過 亦一路知

一齊4年半都冇扑？

唔係 第一日就扑
係咪比較切合依家社會價觀？

講咁多做乜鳩
分手啦
呢啲賤男唔值得你浪費時間

你都係想我咁講啫

J下都唔俾咁撚惡都有
負評上一頁

咁都唔得
我唔信有男人未試過J女朋友D FD

分手啦，唔好害左條仔

去人喪禮節哀順變都慳番
世界如果非黑即白 咩都可以慳番

癲閪真係癲閪

原來連登年齡層已經變到咁
幾時問埋升中學邊間好

唔分又要係到叫春

同你拆解下原因姐
一齊咁耐都冇sex條仔咪壓抑囉
壓抑得耐見你所謂啲仇家幾正咪J下囉

樓主有病睇醫生啦
j乜都要你管
唔洗祝我條女咩對住我仇家捽碟啦
唔撚似你咁撚小氣

佢再煩閪D
條仔遲早真係去搵個仇家打友誼波

其實好閒

男人打J對象可以係完全無感情

純粹大波或者長腿

你咁都覺得hurt係你幼稚

同埋，你男友好慘

其實我都明你點解難受
我接受到男朋友j其他人 但我難受既係佢唔j我
唉 有時覺得佢對住我好似無性慾咁
但除咗逼自己接受之外仲可以點

屌你d邏輯好有問題
感情如果得分同唔分
坊間洗撚咁多感情專區
講撚到呻下傷心難過下都滔天大罪咁
你死老母嗰時一係喊一係笑
唔撚好傷心難受呻 你得皮肉 冇感情

洗唔洗討論下買邊副棺葬自己？

我都google 過黃夏蕙

你撚有女咩
小心臟到怕人串你打定預防針
好好笑

死弱智去死啦

好行唔送

我女朋友話想睇住我睇AV打J添啦

咪咁on9 啦
思想都要控制 成個怨婦咁
j 又唔係屌
睇下遲d 條仔頂你唔順到你人老珠黃先飛你就真係喊啦
不過搵唔搵到其他男人頂到你都成問題
以為自己林黛玉咩悲劇女主角

追post啦大哥
我都想睇住佢睇av打j呀

你對住佢仇家打j啦
希望佢都一樣咁專心望住你打啦

真係癲閪一條
佢條仔千祈咪放佢出黎害人
被害妄想症咁款

講還講唔好提老母,冇人教過你

成件事根本得兩個結局
1. 你接受到, 繼續落去
2. 你接受唔到,分手

屌你班連登毒撚把口賤撚過系 成班打飛機打上腦
樓主上嚟呻吓都俾你哋屌
調撚返轉 如果有巴打上嚟話自己條女對住仇家岀水 你班毒撚肯鳩定屌撚柒條女係臭雞
樓主唔好同佢哋拗 用啲時間同男朋友坦坦白白講清楚好過 睇吓挽唔挽救到

其實男人角度 J下真係冇乜問題 打J姐 又唔係過人世 條女個外表OK就得架啦
姐係 我可以好唔欣賞一條女 我可以覺得佢係臭雞公廁 但我都會J佢

你要明白人係有獸性同人性 性幻想既野就係獸性 但我地會用人性黎明白唔可以出軌傷害自己條女 所以自己J完就算

又唔洗將打J放到咁大 覺得條仔就係唔愛你唔忠誠

不過如果你真係覺得咁重要 J下都唔得 就建議你分手喇
因為你係製造緊痛苦比你男友 以後佢1有咩性幻想 就覺得自己傷害你 內疚一大輪 但呢份獸性又冇可能消失

佢幻想強姦你仇人係同你報仇

返青山啦你

樓主貼自己Facebook上嚟等連登仔J下，咁就打和

啱嘅 我點會傻到以為連登毒撚有得救
一班自私撚 攞把臭口將歪理正名化
抵班連登毒撚成世冇女
為咗神聖化男人呢個角色喺度圍爐9嗚
分析能力直頭令人心寒
完啦真係 睇到都心灰意冷

btw好高興認識你
多謝你體諒我感受
繼續keep住你嘅聰慧同善解人意
有緣再見

依件事我覺得你男朋友表裡不一，話人豬又j，仲要係你仇人，真係 (食誠實豆沙包唔會有人讚。 )
我睇唔哂樓主啲回覆，但如果你坦白同男友講你畀佢j 人，但j你憎嘅人會好難受，睇下佢點講。
好多人口裡話好憎肥婆，基個啲，其實可能勁鐘意。

唔係D人講歪理 而係男人真係咁 你要明白男女既心理係有差別
你要拍拖 要同男人相處就要理解同包容呢個心理差別 如果唔係只會傷害自己傷害對方

所以好多人都講 分手囉 唔係講悔氣說話 而係呢個問題係冇得搞架 你只有接受/離開 兩個選擇

樓主d留言真係痴線
關唔得話女同學係仇口

我有冇女都唔洗同你交代啦賤種
快撚d挖返你老母出黎葬撚埋自己啦傻閪
香港唔撚適合你生存

J邊個關你鳩事咩 你又冇俾佢屌
話咩唔尊重你 我屌你啦
要求都要睇下合唔合理至得架
唔通我話你平時出街望仔又唔尊重啦喎
打個J都要俾你管 唔該你放生你男友
又要馬兒好 又要馬兒不吃草

唔好以為個個都好似你咁自卑先得嫁垃圾

睇死你無身材無樣先咁介意有身材有樣男朋友就係j你，而唔係j其他正過你嘅女仔喇

駁唔到就人身攻擊你個格咁難頂真係難為你男朋友

又要唔比搞而家連打個丁嘅權利都管住晒，駛唔駛呼吸都同你講啊柒頭

你男朋友雙重人格？我覺得你呢d直頭心理唔平衡添喇

佢幾撚時講過唔會丁你d舊女同學先，佢有撚呃你啊，佢話狗也不屌，咁事實佢真係無屌喎，你吹得脹？

條八婆性格閪到呢
見啲啱聽嘅留言就話理性分析唔啱聽就屌人毒撚
條仔忍到你4年半都算係咁

如果俾你仇人知道你條仔J下佢你就同條仔分手既話
佢一定好開心

佢咁嘅格唔怪得人杯葛佢

淨係想聽啱聽說話就去返fb呻喇

又話咩呢個世界唔係非黑即白，自己就覺得唔啱聽嘅就係毒撚雙重標準到

但其實對於小器女人嚟講
所以除自己以外嘅女人都會係仇家
純粹睇吓邊個咁啱觸動到你神經

我係無詳細睇
照你咁講
如果佢J你啲好朋友又點
係咪因爲係你好朋友所以就樂意？

人講你又信。
你試下問佢有無J男同學囉。

你條仔前世唔知做錯乜
今世要對住你

不過我諗佢好快解脫架喇
睇字都頂你條八婆唔順

我驚你地熱戀期過左之後條仔會諗起你就作嘔

p.s.八婆唔係鬧緊你
係真係形容緊你

佢剩係j人咪算好囉，又冇同人上埋床
每個人都有幻想既權利，即使有老婆

又唔俾人扑又唔俾人打j 痴撚線

喂 佢咋 又拉埋女人落水

無聊

你覺得佢係咁表裡不一咁討厭咪飛撚咗佢囉
講咁多把撚咩

其實樓主已經好正常
事實另一伴j自己敵人同傷自己自尊心無分別
我仲變態 唔鐘意男朋友j任何人
不過so far我好彩啲
始終唔係個個男人都對j有距離感嘅女性有興趣
放大自瀆相信都係毒撚思維 對女性太多幻想
不過絲打都要裝扮吓自己
有好多男人仲沉迷打J有可能係女朋友滿足唔到 甚至女朋友唔夠正 話雖無人完美 不過扮靚都算係增值自己 就算佢唔識欣賞你都無損失

每個人對伴侶對感情期望同底線唔一樣
只要唔係嚴以律人寬以待己
又唔強迫強迫其他人都接受自己嗰套
樓主何錯之有？點解一個個圍攻佢

屌你老母，痴撚線控制狂
一句講曬你自撚私
1) 扮弱者 2)同自己戴光環
3) 自己問題化為人地問題
總結; 邊個識撚到你喊3聲
臭西

係咪假膠

J下都唔得 唔好嬲啦

4年啊4年唔長既?
你想點姐，你仇家而家擺明係靚過你
事實係噤，你條仔仲要明哄你話人柒
唔通你同條仔講你啲仇家既時候條仔同你講唔係啊佢地幾靚啊你又唔嬲既
根本可以
唔夠人講唔岩聽就話人死毒撚人生攻擊人都痴撚線
呢到就算有你條仔都冇義務要附和你
你將個post搬去5p啦個到大把厹哄你一齊屌柒你條仔，呢到比唔到你想要既野

唔強迫?你確定
樓主惡過共產黨
頭兩頁其他巴打講啲野唔岩聽就已經係噤屌到人七彩又咒人冇女
唔係噤撚串我都廢事留言

其實樓主咁認真，又講得咁清楚，但咁多人spin走晒

我覺得唔通對住自己條女講會對住佢啲fd/憎嘅人打j咩，咁誠實想分手？大部分男人都會有性幻想嫁喇，淫/靚就會，唔會理佢性格係點又或者佢身份係邊個，拍拖定打j分得好清楚的

我覺得你嬲完就算啦，始終佢都係鍾意你性格而同你一齊嫁嘛，如果唔係佢就溝你憎嗰個人啦，佢又唔係J你憎嗰個人嘅性格

1999sor,唔知你明唔明

念力打J

J過咪J過囉
有咩咁大不了呀
打飛機你又要理？

點會當住其他人面話乜鬼野係雞係公廁，你條仔上連登上曬腦

樓主我好明白你 算啦你係連登同班毒撚講根本曬鳩氣 何況佢地男人根本就唔明

分手啦樓主
你條仔遲早走火入魔
做出更多你估佢唔到嘅事
根本呢種人 心入面有黑暗面
係你睇唔到

利申：過來人 手已分

同你講男人構造係咁， 咁都係講是實， 其實你老豆你上司你d同學都係咁， 你都好煩下， 不如你飛佐佢啦， 唔好害佢

弱智

我都會j d女性朋友，應該都幾common

佢唔聽架， 佢上黎想大家講d佢想聽既說話

講真， 平時男性會j身邊d女呢個是實， 點會講俾身邊既女仔聽， 咁多人咁好心， 講佐呢個秘出黎， 佢就周圍鬧人， 癲架條女

就係因為我地係男人 咪同佢講返男人既諗法囉
男人就係咁 佢接受唔到就應該分手 點知叫佢接受又比佢屌 叫佢分手又比佢屌
擺到明係想成班友同佢傾D八婆計 同佢一齊講佢男友好衰 佢好慘 R認同感 想全世界話佢嬲得岩

咁唔岩聽死返去babycondom同D C9傾啦

算啦樓主 係連登女人就係原罪 試下開post個個係巴打 留言即刻唔同曬

撚有強迫佢咩 大家都叫佢接受唔到就分手架 佢自己又係度屌人乜都咁極端
而家係佢強迫要大家留言撐佢 一齊話佢男朋友好衰 唔支持佢果D就比佢鬧係毒撚
分清楚邊個強迫邊個先啦

睇槍王黑澤

你就知男朋友對你幾咁好

不如你利申男定女先啦

d人只係講真話， 男人就係咁， 如果真係接受唔到， 可以分手， 以上邊句係攻擊

冇強迫佢接受， 但總不能要求我地講大話， 唔通要我地講， 正常男人唔係咁架， 你男朋友有問題呀

如果要我地成班夾埋講大話， 先叫做對樓主好， 咁樓主不如唔好係連登圍爐啦， 去fb, 你班朋友會講好多你想聽既說話， 呢度唔岩你

on9 j咪j囉 有邊個男人冇j過身邊既女仔

正常一定j女朋友以外既人

如果條友晚晚屌你，日日j你，你要小心

樓主呢種女人係正宗麻撚煩 。

屌 廿歲都未夠就乜春唔信愛情婚姻乜乜柒柒
好撚頂唔順你呢種人

屌 成班傻西做乜9
依家唔係講緊唔比男朋友打飛機呀
係講緊明明扮哂唔鐘意人好憎人話人好豬又要j人呀
呢個仲要係你欺負過你女朋友ge人呀

姐係你日日比你老細屌
但你老婆對住佢出哂水呀
未卜野=無綠帽?未有呢個機會咋7頭
你一定覺得無問題心情愉快啦？

個個都睇得明， 係你地睇唔明男人究竟係咩黎

都話明囉， 但男人係咁架

係唔岩架， 但個個男人都係咁架， 你識唔識中文架

J佐仇人係佢條仔唔岩， 但樓主識個第二個男人， 結果都會一樣

都話明囉， 但男人係咁架， 如果接受唔到不如試下女人啦

知你好嬲， 但男人係好多奇奇怪怪既性幻想， 除非個男人係性無能， 不如你殺晒世人既男人以洩心頭之恨

係喇， 好撚錯喇， 男人都唔知點解男人係咁架， 不如你試下鬧個造物主， 點解創造男人時男人會咁係

係呀， 個個都睇得明呀樓主， 咁你明唔明呀， 接受唔到， 不如試下單身啦

你發晒癲鬧人， d人覺得你痴線都好正常， 因為你真係痴線架

槍王黑澤都唔識？

你男友都幾慘
付出咁多去幫你報仇
你仲要怪佢，甚至開post話佢

得啦得啦知你明啦最聰明係你啦好未

依家我哋狙擊緊班傻鳩唔追post就屌柒樓主 老屈樓主唔俾男朋友打飛機呀

就當全世界男人都係咁先 咁我想問吓 屌你老味世界上咁撚多av女優 咁撚多女人 但係死都要揀中自己條女仇家嚟J係咩心態？男人係多性幻想啊 但我深信唔係每個男人都會揀依啲恰過自己條女嘅女仔嚟J囉 唔好再將毒撚思想擺喺每一個男人身上啦 如果真係咁中意揀啲地位咁敏感嘅對象嚟J 我都好想對住伯母打飛機啊

仲有既然你哋講得岀男人天生就係咁錯 咁唔該你哋話女人臭雞嗰陣 記得唔好忘記自己都係死臭鳩一條 而且我深信如果樓主個case男女調轉 啲留言一定屌死條女

我係你就唔沖岀嚟柒啦 開多幾套av打飛機好過啦 臭鳩

幾時有講過樓主唔俾男友打飛機， 屈人既係你

如果我老母係正既， 有人J佢好出奇

男人係咁， 男人都唔想架， 你唔明就算

你唔信, 唔明咪算囉， 你咪自己同自己講， 個世界唔係咁， 就算你講一千次一萬次， 個世界都唔會變， 只係你呃緊你自己， 或者同自己講個世界唔係咁， 拎自己好過d

睇av 算唔算屌過

我睇緊全部人既留言都係講緊 J下女 好正常 唔代表乜野

打J對象既野 好樣就J得架啦 姐係如果我有個朋友J我老母家姐細妹既話 我只會叫佢唔好咁痴線/唔好同我講就算
唔好好似樓主咁樣擺係心上面 覺得比人背叛 因為男人明白打J既野真係好閒

但而家係樓主無限放大 睇到男友J佢仇人 就覺得比人背叛 見到成班人留言話冇乜野姐 就起哂鋼成隻癲狗咁 係都要大家認同佢係一件大事

女人臭雞係講緊貪錢做雞派帽果D野 男人打個J拍馬都追唔上個嚴重程度啦

仲有的確唔係個個男人係咁，但偏偏樓主男友係，咁咪有人解釋佢聽男人係咁，接受唔到咪分手。
有時男人打J,唔一定睇樣睇身材，有時一啲有接觸，或有交集既，可能仲仲好J,因比較容易幻想情節，好似如果有個平時對你好差既女上司，個樣又唔錯，男人都會幻想教訓佢

出軌就話啫，J下都唔撚比

仲有想同樓主講男友背住j你仇人唔係最慘，最慘係背住你有其他人（不論係咪仇人，好友更慘），無謂諗得太嚴重

咪係囉， 可能俾個女上司鬧完， 幻想自己點樣虐待佢報仇雪恨， 唔等於覺得女上司正， 唔等於喜歡女上司， 唔等於對佢有興趣

真心好奇想知男人如果知女朋友曾經幻想住另一個男人嚟捽碟，ff對方插自己係咪真係唔介意

真係見到樓主同佢一眾既支持者個d 咁既logic 我真係不禁r 起了頭 真係唔撚想覆 見到佢比班on9毒撚撐下好似撐到佢覺得自己好似好撚岩咁真係睇到好燥

成件事就係 拍左四年幾唔比條仔屌 跟住就比佢睇av 打j 睇女星 好撚似好偉大咁講到自己 之後有一日發現條仔係fb 打過仇人個名 就問佢係咪j 過人 呢個位都痴撚線 人地揾過就問係地有無j 過 條仔又係痴撚線答佢有 跟住就仆街啦

樓主話哦你仆街死啦屌你老母又話人地豬又對住人打飛機 屌你老母我好撚難柒過 跟住走撚左上黎child登取暖

最撚痴線係有係撐 毒撚門你地撐佢係唔撚柒鳩會有閪屌架 人地拍四年幾仲守撚住個處

我預計到 佢男朋友到分手個日都未搞到佢 轉個頭樓主覺得 um 22 23 歲就變大人lu 終於可幾同人扑扑

屌你老母女仔幼稚我見得多 咁撚幼稚既女人 真係第一次見 真人見到真係會想一巴車埋去